【花木蘭身分認同】內地網警點名劉亦菲等明星擁雙重國籍

【花木蘭身分認同】內地網警點名劉亦菲等明星擁雙重國籍

鶴崗網警喺短片平台上點名批評劉亦菲、吳亦凡、李連杰，指中國不承認雙國籍，放棄中國國籍就不允許使用中國護照。

網警仲提到對於違反規定沒註銷護照的，大使館將註銷他們的證件，嚴重者拒絕入境。

究竟花木蘭嘅身分認同係點呢？

128 維園見

Push

【禁用中國護照】點名劉亦菲、李連杰、吳亦凡 內地網警：中國不承認雙重國籍

內地不承認雙重國籍，中國公民若取得其他國家國籍，就等同於放棄中國國籍，但有內媒指，目前仍有許多明星藝人「鑽空子」，持有他國國籍的同時仍使用中國護照。今日，黑龍江鶴崗市網警在短片平台上，點名批評劉亦菲、吳亦凡、李連杰，並警告，違反規定的人士，嚴重者可被拒絕入境。

報道指，鶴崗網警在短片中提到了劉亦菲、吳亦凡和李連杰，並呼籲：「堅持一人一國籍，不允許任何中國公民有雙國籍！同時也不強制或違背本人意願選擇國籍。」也就是說，持有人可選擇任何國家的國籍，但既然選擇了其他國籍，就不允許再保留中國國籍和護照了。此外，網警還提醒：「對於違反規定沒註銷護照的，大使館將註銷他們的證件，嚴重者拒絕入境。」鶴崗網警特別強調，中國不承認雙國籍，放棄中國國籍就不允許使用中國護照。

報道隨即指出，藝人劉亦菲是美國國籍、流量明星吳亦凡是加拿大國籍、紅遍海內外的武打巨星李連杰則是新加坡國籍，並「敦促」這些擁有海外國籍的華人明星，遵守國家法律法規，堅持一人一國籍。「既然已經選擇了外國國籍，就要按照規定註銷中國護照」，給大家做出好的表率。

支持

別讓木蘭跑了

推

做得好！

吳亦凡

中國人拎乜野外國護照

128

正呀 今次真係支爆了

快手燒埋上中共港共班高官到，愛國嘅就應該全家中国籍

true

學范冰冰CASE咁充公咗佢地D錢

嘩，做咩事反了

拉佢

回血劍黎啦

揀啦木蘭

呢個似係回血劍

屌 調轉晒啲野黎做
佢地一日係支那人 一世都係支那人
應該要佢地成世唔出得境
做真真正正嘅支那人

好似真中國人真係唔可以雙重，假中國香港人就一定唔俾😂

做個堂堂正正既中國人

花乜撚野木蘭 你唔配

咩咩網警好似係高級黑黎

幾時取消晒BNO 人嘅中國籍?

駛完支那冰個幾億
係時候又要回下血同侵侵磨下

建國大業名單？

兩面不是人

習大大個女係咪有美國籍

wuuuuu

我屌你老母劉亦菲, 自己渣住美國藉, 仲好意思做護旗手? 最賤格仆街無恥就係呢種人. 自己享受自由, 其他人就唔可以.

吳亦凡唔係得加拿大籍咩

wfc

香港點計

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

厲害了我的蟈

俾錢保平安

劉亦菲

就係等呢張圖出現

pish

爛閪滴汁劉亦菲

香港公務員呢？

支持阿

班官全部都係 敢唔敢點名

喺班小粉紅入面吹風, 叫中國取消晒香港所有英籍人仕嘅中國籍, 點睇?

共產黨既有趣之處就係呢度
佢想所有人去盲目擁護佢

但係即使你明確去支持佢個陣
佢又會回馬槍吉鳩你
簡單d講
就係共產黨唔係想同護旗手互惠互利
而只係想要你個人同你帶黎既利益
想拎返國家著數？ 係唔容許既

護旗手有邊個冇雙國藉？

割席了

幾好吖

嚴正執法
擁護國家

班高官呢？

有架
佢地選擇放棄中國國籍

劉亦菲不嬲都係美藉華裔演員

30000護旗手
有2萬有外國籍嘅

高級黑

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

講咩呀
佢全家除左佢有邊個冇外國國籍
連佢前妻都有

木蘭要變美國人了

屌柒咗

中國香港呢？

網警今次真係講得啱.

加速加速
128 128

條片已經無左
所有關於雙重國藉既資料全部無晒

習千金

沽沽今鋪你仲唔冚家剷

新加坡本身都唔畀dual citizenship
有冇人向新加坡舉報佢

正，雙面人應有的結果

比哂香港條list佢地
下次比埋中共官員list

有冇公信力㗎

128 128 128 128 128

火燒連環船
星火變熊熊烈火
大大係咪想將7婆凌遲？

曳豬啦

有線中國組可唔可以訪問下佢哋

不如去移民局舉報佢係共諜啦

幫佢回歸祖國

咁我有BNO, 快D取消我個中國藉啦!

中國護照唔要都罷啦

屌講到有得揀嘅話有人會留返支那籍咁

套戲大賣就可以幫國家回血

快撚啲躝返大陸啦屌你老母

習__

回家吧，菲菲

拎著外國護照做中國護旗手真是有趣

木蘭明明係鮮卑人，關你支那乜9事？

應該係啦 唔通共狗敢同維尼講咩

漢奸！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

想做中國人定外國人自己諗......

高官魚旦
我去唔到美國，你班明星都唔準去

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

賭債肉償？

今次就真係撐鄰國人

啱啊 咁愛國就放棄美國國籍啦

支持武警嚴正執法

喺喎，淨喺偽人，啲官有幾多仔女資産喺外國先，自爆啦

8/12 3pm 主線維園 五大訴求 缺一不可

G持

卖国贼们一边在我大天朝赚个盘满砵满一边通奸卖国，没那么容易！等着我朝降下天罚吧！！

好想佢番黎同我地共享大灣區榮耀

做得好

d

z

你呢d其實都係支那思想黎架

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

p

支那菲

反了反了
東北佬代表中央

除咗佢？
收埋唔出聲，死口唔認自已美國藉

skr skr

第撚死

笑
唔知咁愛國既佢地點楝呢

支持嚴正執法

笑

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push.

支共冚家大把人有外國國藉 班支那愚民又唔出聲

看來高幹玩厭咗范小姐想換吓口味了。

Cls